［絲打入］到底拍拖應該AA制定男仔比曬？

正皮 - AA制
負皮 - 男仔比曬

男仔比多啲🙊

女人俾晒

梗係AA，男女平等，好女仔一定會理解另一半
樓主緊記要用呢個準則去考察啲女係唔係港女，唔肯AA多數港女，飛得

認真？你會俾晒？

果陣我男友經濟麻麻 啱啱出黎做嘢 學生啊
咪AA
果陣佢做左2年幾野 人工有3萬咪佢請晒我
我會覺得感恩 但唔要一定要求佢請
佢又堅持請我（大部分時候）

我唯有搵啲平餐廳食 我地係茶記常客
拍拖洗費大到男友草唔到錢又唔係太好既

請女友食係心意
如果女友覺得必然 對大家感情都唔好

AA定佢比6-7成定比全部
呢啲嘢無需要咁死板既
有時我都會請下我ex食嘢
咁樣會sweet啲

利申：性格唔啱散左

大家和氣生財
唔洗嗌交既
如果好不滿 試下搵男/女朋友傾下

洗費佢俾但我成日送野俾佢

當行街咁 睇戲我比 食飯佢比 咁樣又覺得點呢？

係咪依到全部都係巴打黎
其實我都唔明點解一定要個男比晒 仲要唔比就話你無風度
唔係話下下都要計清楚 但係唔可以有時你請有時我請咩

我公司啲女同事聽到aa 冇送過iphone比女朋友佢呆撚左我見到個幾個女同事既反應 拍拖目的好似揾人比錢咁

依D真係痴撚線 搵男朋友 定搵 水魚

有朋友d女同事聽到aa制 同埋無送過iphone比女友
佢地個樣呆撚左 心諗呢班港女真係臭撚到核裂
所以先開呢個post大家討論下

AA....有時找左錢返黎，我仲會俾返男朋友，變相佢仲俾少左

我又唔係冇錢做乜一定要人請
Aa唔會為錢爭執

又唔洗去到aa 既
男仔請多d, 女仔間中請下都ok

女人係好仆街既生物
請得多當老馮
咩都係,對佢太好佢只會要求更多

所以我先話依到全部都係巴打黎
好老實 如果男女朋友搵既錢/家底差唔多 點解要100% 男仔比晒
利申真係識人覺得拍拖=100%男仔出晒

其實你唔應該問網上嘅人點睇
你要問返你條女點睇

呢度男人多緊要話AA架

我ex 就係咁
同錢有關既佢都覺得要我出
利申: 大家人工都2x k

睇食咩即...我同啲gf最多都係食甘味 吉野家 呢類
a咩a呀？

aa最公平 如果男方真係爭住請
最多淨係可以男方俾多少少錢 或者一人請一餐

同ex係同事 大家同grade 人工得萬頭
其實我覺得人工大家都唔高
點解要俾埋對方果一份呢
所以通常我會AA
不過我個EX好小家
3蚊都會想慳返嗰啲人嚟嘅
所以通常得我心情好會請佢食嘢 佢小請我
或者佢覺得連投資少少
請我食個大家樂早餐都難啦

利申：絲，散左，性格不合

女人比哂

同前前幾任ex都係aa 大時大節都會請佢食好西
利申 單身點問呀

最弊係條女啲fd 都係佢地條仔比晒仲要大魚大肉
跟住就會講: 呀邊個邊個都係佢男朋友比啦!

男朋友少少大男人 佢比多
有時我比完佢話比返錢我 我話你都痴線

平既我比 貴既我老婆比

鬼叫佢咁得戚 搵錢多過我丫拿

拍拖緊係aa

男仔可以俾大部分，但唔應該全部（除非佢想）

男仔比哂先係有風度
女仔之後話夾係有教養

點解唔月頭一齊夾舊錢出黎 每次出錢就係果個銀包度拎錢黎用咪得

完全唔明點解要aa,
俾你屌果時又唔見話俾返錢我

利申：平時多數男朋友俾，但我知佢冇錢會偷偷放幾百蚊喺佢屋企

笑左 當自己係雞仲講得咁大聲

說話又唔可以咁講 我唔俾你眨低自己
我同男朋友拍拖洗費都係佢俾哂
我會感恩 知男朋友錫我

而家好多男人都要AA
反而肯負擔拍拖洗費既男朋友

我係絲

暫時有72 個巴打投左票

講到咁婉轉
咪又係見錢開眼

不能同意更多

隨心既姐

同女朋友拍左四年拖，好少AA，以前讀緊大學戈陣有時佢請有時我請，而家自己開始做野佢仲讀緊書就我請多D

唔好要求同期望對方請曬，男仔又唔好孤寒到餐餐aa

學生嗰陣AA 出黎做野之後大多男仔俾
唔好抱住個心態一定係佢請 好多時自己有錢
唔多唔少都俾返啲啲出嚟 幾十都好
男方又唔會覺得你老奉要佢請
男朋友

見錢開眼就唔會簡你啦 搵個有錢佬啦

一人比一餐
我比睇戲佢比食飯

已經有83位巴打正皮

笑左

睇雙方嘅能力
如果男搵得多過女方
咪男畀大份
兩者差唔多
咪男畀多少少或者AA
女多過男
AA或者男畀少啲
畀嘅銀碼唔太重要
最重要係雙方都有一個為對方負出嘅心
利申：個人意見，隨便插

搵人埋單

無錯 其實真係睇番雙方經濟能力
我老豆係誠哥既話 請埋你全家都無所謂啦

餐餐aa叫孤寒?

番工有多餘錢咪請下 最緊要大家開心
食得便既咪女朋友俾 食得貴既就自己俾

呢班就係日日嗌男女平等果班

AA
大兩年，大家仲係讀緊書

真心覺得AA嗌交都大聲啲

條女老馮我俾係唔係飛得？

我覺得呢啲要睇對方係咩人

exex係同齡，就算佢想請我我都會堅持AA，印象中好似係得倒數個日係佢請我食飯，其他都係AA

我個ex大我6年，一齊個陣佢返工我讀緊中學好自然係佢比晒
不過我個陣都成日整野食比佢

ex係abc 所以佢覺得AA先係正常

我拍拖就係咁～～

原來男人aa叫孤寒

俾錢＝錫你＝愛＝臭雞

睇大家人工
差唔多人工就AA
人工差得遠就搵多d果個比大份d

以前未返工就會佢比多
不過而家我返工有出糧
我會請佢 一係就AA 盡量少由佢比曬

接受到aa不過如果男朋友願意請我我會更加開心
會覺得佢願意為我付出 我都會買返野比佢哄佢開心
咁樣幾sweet 同埋感覺好d 唔洗下下大家分到咁清楚

利申：同我男人出街就算我自己買野佢都唔會比我比錢

其實我覺得AA以夾錢方式好奇怪 好似好生外咁
Prefer 一人一餐
利申 近排男朋友手緊，都係我比哂

認同一人一餐 我地都係咁

一人一餐就最好
AA好似好唔熟咁
不過咩都好，首先...

係啊 男人真係有經濟 無一個唔想請晒女朋友
其實 男人都想 都想自己女友過得好

晚餐男比,
甜品女比.
一人一餐唔洗煩,大家都有比錢

女友俾哂

所以你男朋友咪買唔到樓